咩叫雷射槍？

5**問題: 不見光既雷射槍功率是否更可怕呢？

係 黑警用嘅雷射槍有機會令馬路發生嚴重交通意外

但佢地自己就係法律 所以無得投訴

我中槍了